[暴動罪5-10年][襲警最高2年]請全民反擊

請大家比狗咬要反擊
唔好比狗白咬
反正都係告暴動罪
請努力反擊逃生 附近手足都要努力反擊+救人
唔好再有手足比狗咬暴動罪
一個不能少

光

復

香

港